和理非必須再進化支援真勇武

頭盔先, 01post 但係777 啱啱個記者會基本上align 下面ge 分析/風向

個人睇法係 和理非必須要再進化成勇武, 唔落手打都要做消防隊/救人隊, 勇武兵力有限 必須由和理非補給

//據掌握港府想法的建制派消息指，政府高層研判，現階段一旦答允成立獨立調查委員會，會重挫警隊士氣，更難收拾目前「野貓式」暴力示威行動，故不可能答允，但若只回應一、兩項訴求，如正式宣布撤回修例，示威者又不會就此罷休收手，故衡量後認為一動不如一靜，短期內都不會回應五大訴求，反而會與示威者打「消耗戰」，每次衝突拘捕激進示威者，「拉得幾多得幾多」，「拉到無人為止」。//

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

成功快過呂麗乳搖

終於得咗

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

應該兩個都係bot 不過咁好彩佢interval time快啲

我唔係bot

Lol 去到用bot... 好波

我係咁loop最新 有幾個人都係咁

Anyway 我認真post 黎

見到hk01 我諗人地都唔會睇 沉post

重點唔係01post 呀

重點係和理非真係要再進化幫勇武

支持

Agree

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

現有文宣集合 (Google Drive)

[9．1機場] 文宣集合 2.0

[Hello呂麗乳搖] [心靈武裝] 不善忘，不習慣

啊一定要變勇武
和理非抗爭都需要升級 例如塞爆d商場

要進化嘅一早進化咗

其實都有好強和理非慢慢變成勇武，
只係有d佢地著左街坊裝

要keep 住呼籲....

街坊裝好呀

我覺得咁樣要求其實有小小高，我出親去見到既和理非連最基本既企鬆D同早D撤離都唔識，呢兩個其實真係好基本，同埋如果要佢地幫手，應該做哨會易入手D